未有車牌嗰陣好憎響喉撚

而家我揸250都大聲過部拉利

咩250？

聲啫 我揸150 都大聲過你

我揸50，拆左條喉，引擎直出